封鎖會員，Show埋個封鎖原因

Admin可唔可以係圖紅框個位，Show埋我地封鎖個會員嘅理由
有陣時block得太多人唔記得個條友衰咩
下下走去設定到翻查好麻煩

同意

pish 唔該連仔

贊成

支持！

推

每日一推

G持

push

好提議！

以前開過post講過，冇受理到

yes, should render that also